{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산 씨젠콘도텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の場合、2名様基準で客室料金をお支払いいただきます。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されます。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は過度な騒音が発生しないように注意しなければなりません。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "何名様まで宿泊できますか？",
            "answer": "ご予約の場合、2名様基準で客室料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書を持参しない場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生しないように注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する注意事項を教えてください。",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 396
    }
}